# repo untuk BAGIAN 1
untuk menmbuat tabel otomatis dengan MVC

# untuk migrasi ke 24_MVC
https://gitlab.com/rulisastra/24_mvc.git
1. config.go ke folder package model
2. handler.go ke package controller
3. trus hapus package yg gk perlu tadi

# buat baru file `Dockerfile`